郭文貴爆柒婆賣港原因 原來將做政協副主席

佢話柒婆賣港係為左可以成為國家副主席同埋保一家既安全 將來會定居上海 享受數以百億計既財富

呢條片係五月底拍 佢果時已經話成個條例係柒婆自己搞出黎

之後劉曉明真係出黎講話指示修例唔關中央事

係同一條片佢話過去四年 有大概九千個人係香港俾人捉返大陸 同係大陸被捉
九千個人冇一個人敢出聲

佢亦真係講中要換美國駐港澳領事

佢仲話共軍同班犬夾埋要重演64

唔係要製造恐怖 但係成件事好似真係好鬼
佢好似每樣都講中曬 雖然佢仲未拎到冰冰條片出黎
我希望一切以上都係我個人猜測 唔會發生

柒婆咁有野心，話佢賣港為個位，我信
相由心生
由未做特首前到而家，個樣愈收愈奸，雖然以前已經夠奸，689d柒野話冇柒婆份我打死都唔信
到而家睇晒佢真面目

64重演，唔好以為北望大陸有13億洗腦人支持你，你實冇資格再做香港人

終於有人爆佢大獲

做政協副主席呢啲垃圾位有咩用
梁振英都係啦咪好似棄卒咁

而家呢個政府真係咩都做得出
因為今日個社會已經唔再係我認知既社會
我都係猜測下啫

佢已經冇咩野做唔出

push

之前有條片 佢話共軍今次準備左咩生化武器

推到比記都見到

咪撚再post 呢個Fake news KOL啦
呢幾日無一條片中, 拎撚左范冰冰性愛片出黎先算啦

鬼唔知咩 香港同澳門個個特首除左貪曾都係落台之後升呢個位

阿媽係女人既野

緊係唔同啦，政協副主席話晒都係叫最低級既黨和國家領導人，中共傳統上到呢個位開始話之你做過咩可以免佢不死。

不過呢個傳統由習種打破左，現時除非你有謀反或者反習傾向，否則都仲會保你富貴平安，你睇CY收左5000萬單野律政都唔告就知啦。

目的係避UGL收錢嘅檢控，中共係唔會比政協副主席坐監咁樣衰

人地廣東佬都入唔到高層既權力核心啦

點會畀香港人仲要係港英餘孽做到

仲要支那人從來冇當過香港人係自己人

佢肯送兩個仔返大陸？